Kohto korra pärrast ollid Pisallo walla kohto hones kokko tulnud.
Kohto wanem Jaan Karing.
Kohto kõrwamehed Kustas Sewerman
Jaan Liiw
5 Herra kaebas et Kustas Rehhi 2 sigga on 2 korda moisa kardulite sees käinud.
Astus ette kaewataw Kustas Rehhi ja ütles: Jah minno 2 sigga on Mihkle päwa laupäw enne lounat 2 korda moisa karduli sees käinud, agga põllo waht kui tema esimist korda sead kardulite seest välja aias temma ei olle mitte sead kinni pannud.
Kohus moistis et kaewataw Kustas Rehhi maksab §1118 järrel 20 kop sea pealt 2 sigga 2 korda 80 kop trahwi walla laeka. Ja herrale 1 külimit kardulid 11 kop.
